你班連登仔又做乜撚野啊

屌你老母
聽日已經係星期日
點解915啲post仲未推到上頂㗎
你地係咪仲未訓醒
係咪已經當香港人贏咗?
聽日唔夠人就怪翻你地自己啦

915港島大遊行

出翻去推post啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告